林慧驊(达哥)你收皮啦，唔好再衝出黎，冇人想理你

果頭站在高地話唔想帶風向。
咁你就死返入你個完美世界度，咪再出黎獻世！

屌你老母又講达狗 你係咪鬼

佢d job來自於佢知名度背後既支持者
以佢d level以為媚共會發達
依家吸金技能無埋
之後亦都只會係condom仔下場

达狗! 企開d啦